亞仕達做唔做得過

想問下亞仕達ot情況點，有冇補水補假
新昌啲野會唔會搞到佢
好爭札